你哋咩事後會感到人生迷惘

今個疫情搞亂咗我個學業生涯
都唔知點算好我真係屌你老母曱甴平
支那畜牲唔死都無用，真係多撚謝你

應承我 支那畜真係要冚國剷

本身無疫情就平步青雲宜家要全世界陪班賤畜

屌支畜

冚家鈴

無腦死傻閪
光復中國，刻不容緩
要廢除帝制

支那狗不嬲都係賤種 男嘅就永世為奴 日日比人毒打 女嘅就成世做雞比全世界男人日屌夜屌